24先grad

如題 好驚搵唔到工

26先grad

驚閪咩

驚閪你開10k

26

25 grad既路過
早排岩岩祼辭搵緊工🤧🤧

歲定年份
歲就是但啦 返工唔爭在果幾年
年份就等仆街啦 就算入政府都好撚難 升職更加無00後份

比人享受多一兩年青春，不知幾爽

25先grad

24 grad
行畢業禮果陣已經 25
做緊份勉強餓唔死既工

24 grad 人工好可悲 輸比同期D人兩三皮

24grad +1，其實都幾多人遲grad

有咩問題?

利申: 24 grad

人工輪人一截

輸*

黎緊要入證監做一年

It 玖

27 grad

27先grad

Me too, 不過係second degree grad

1年placement?

上當年25grad 有咩所謂

First master degree grad
不過做左好多年野